希望大家唔好忘記呢幾日抗爭！

希望大家見到呢條片，唔會忘記呢幾日發生嘅事
無論結果係點，香港人都走上為政治發聲，爭取嘅重要一步

credit to 月娥奔中